台灣人好留意香港

問題係班一毛狗吠到洗曬版咁

各位點睇

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用
（排序較新至舊 你會發現多得過份）

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

bam3日啦